[二手]朱凱廸：剛見到黃定光由政總入到立法會，添華道有漏洞！

利申:tg group見到

已經十點半,各位差唔多要衝!

推

立法會好撚多秘道

黃定光終於無瞓覺

佢咁肥都入到，證明添華道好暢通

只係擋入口無用...立法會太多秘道
真係要佔領立法會先得

本身就設計成咁

其實好難截哂
我相信解放軍營都有秘密通道去立法會同政總

推呀推呀推呀

泛民議員唔知道啲秘密通道喺邊咩？

推推推

大量車駛入政總 請大家堵塞

建制派議員 差唔多入哂去

😮😮

Lm

證明政府一方真係打算夠人 光速開會表決

立法會改咗議事規則之後
就算11點流會，主席都可以隨時數夠35個人重新開會，即係話十一點唔係deadline，十一點唔係deadline，十一點唔係deadline

十一點開唔到，下午一點開又得，六、七點先開亦得

有好多時間畀黑警運保皇黨入立法會，千其唔好鬆懈！

推 快塞住

你見到?

其他人都到場 唔會取消喇 收哂order

fb

巴打係立法會入面?

Molamola

你唔會以為黃定光一個人入去呀

佢返入立法會瞓覺

係

建制派平行時空

唔會講你知
港共收收埋埋

Push

唔駛通知全體議員咩

黃定光入去都係訓教 比佢入去啦

正解 ！ push

就算11點流會，主席都可以隨時數夠35個人重新開會

pish

睇黎要踩場入埋去了